學護Goop

你地快啲喺度下載Gööp啦：
我喺Gööp開咗個私人群組，輸入邀請碼：

nursingstudent

就可以加入。
一齊入嚟玩啦！